亞洲足協就噓國歌事件只厲警告

今年10月10日香港足球隊在大球場對馬來西亞的亞洲盃外圍賽期間，有球迷噓國歌，亞洲足協上周五開會後裁定有關行為違反規例，對香港足總發出嚴厲警告(stern warning)。亞洲足協紀律和道德委員會已通知香港足總，若再違規可能會處以更嚴重懲罰(more severe punishment)。

嚴厲警告

你警告我我又唔撚驚

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

不要沒頭沒腦纏住我~~

邊個加個「只」落標題度

唔知邊啲人想香港衰 日日幻想閉門作賽

你唔好警告！算數！明白未啊，你警告我即係未攪掂，大家算數啊，渣左手，好冇呀？

足總話閉門作賽 扣分或取消資格根本係危言聳聽
上次恆大球迷掛咩港獨狗 英奴個啲banner咪又係罰錢了事

CCTVB駛唔駛頭條報道呀

分分鐘呢個警告係支國洗橫手迫出黎

副主席
中華人民共和國 張吉龍[1]

次次噓國歌都幾乎擺頭條, 好似好大件事咁